無事叫「黑警」，有事搵「警察」之正解

首先，並唔係「無事」，而係有事嘅時候你冷處理/越權；而「有事」嘅時候，要不是我們香港人你們警察機會表現一下，你們存在還有甚麼意義？

濫權
失職
完

推

都係個句
要求冇黑警
要求警隊執行職務
係冇衝突，唔係乜撚野有事冇事。更甚，叫親黑警都唔係冇事，而且仲要係你班黑警搞到冇事變有事，死全家啦

上司屌下屬=市民屌警察

所謂警察都唔撚做野嘅
包庇鄉黑
暴打市民
以後搵消防好過